條女把聲咁似鄧麗君

唔睇畫面齋聽聲以為係播鄧麗君啲歌

遠鏡個樣都似

elkie係咪返左黎睇

係幾似, 不過有換氣聲

我都見到，以為自己睇錯

我都見到
不過tvb鏡頭影到佢好殘咁 明明都已經化哂妝
平時韓國人d鏡頭明明影得好靚

點解會咁得閒返黎 仲要去tvb

你上網搵返佢d片啦
次次唱都好似嫁

人地出晒名似

佢d神情，台風，動作都好似

有呀
影左幾次啦

咪就係

elkie快啲同家燕媽媽合唱一首歌

好奇怪 究竟tvb點樣先可以影到佢地最靚既一面
如果佢留係tvb我諗一世都冇人會覺佢係靚女

包包面

著返果套小蜜蜂衫

香港李秀滿

可能相反
小儀去到韓國，化返個韓妝過一過鏡都變靚女

剩係之前隊as one去韓國唱已經好大分別
tvb個垃圾景好似入撚咗廢墟咁

韓妝就梗係韓國化妝師先化得靚 佢返到黎搵邊個化都係化返港女妝 當然有分別

個廠冇電咁

Honey bees
要返黎搵返家燕媽媽